連假第一天

🚬🚬🚬

我

小妹琴晚兩條過關中晒

dllm

我又冇訓啦仆街

派200比我起g

美職

好精神牙dljm

爭49k

原來有關買左-2 無買大 講錯

😒😒😒

幾時先訓得著

派定請喝酒

好撚眼訓

國民隊2.5/3
體育會 2.5
波琴盤串聖保利盤
甘堡爾-1
迪加史卓普-2
安曼2.5/3

拿模客w +下盤

戒左波無得見😭😭😭

快刷角

我琴晚先從出江湖度過關

有冇人跟左
晏晝再度過關

未撚爆po就推埋果個先啦柒頭

天佑我的愛人 給她永遠笑聲並常對她偏愛

好勁，但又中1.03呢

樓主是變身？月

this?

星期二唔是紅日真係大哂

謝bb你都欺負我

?? find me??

我成日咁講架
見到靚衫自己著就柒
減左肥先買
乜潮流都走晒啦

想食

橙

無喎
盧b 乖乖喇

咁咪快啲減肥
你有打波好易減姐

咁 我禮拜2再剪頭髮好了
我下個禮拜放2

撒嬌

葡萄了

眼淚 在心裏流

進行中
頹廢了兩星期
今日去打真波！
等巴打派禾起g再賭假波！

詠西吃屎

一心不能二用

好想有heidi呢d女仔做我女朋友

5min留tg

gogogo

公主又中 fatfat

香香又中

推走

Wowowo 公主抽到

做假

咪quote

係

推推推推推

好假，專抽cda，死仆街
小妹都係Cda ar

邊度又

香狗仲quote

要針了嗎

小妹係😳

ok

推呀推呀推

push

up

bra

Want c

好撚正

買唔買譚好

元氣蛋 小妹都係女人點解唔中

but i dun use

on9poba

點解你地可以咁早醒

搞到我紅都面晒了

Why唔quote得🤔🤔

你好大咩

元氣蛋
我都半個女人呀

-.- 想hey0小妹😭😭

推走等重抽
嘻嘻

前日先見完

東京 橫濱

重抽
重抽
重抽

Heidi好咩

沒有囉

重心

大過你盧根

仲要R到合照

盧唔洗訓？

再給佢5分鐘 佢都係唔撚會上水
支持重抽

Sleep is for the weak

push

Ho ball

多謝元氣蛋巴打今晚任屌

推

你應該唔識ga

加左新人抽
不公平

今日起到機我都派

支持再抽

條女冇波嫁！！！

我起唔到機我派10個100

對我黎講波有無都ok 反正d ex都無

蒙特雷盤w 加大波再抽1個
今晚見

應該無睇錯。留

ok me

要cup都大球啦掛

咁要留了

短頭髮阿好想剪 但今日飛機左

Sorry 即刻起機了

yes want g?

算啦好嗎

唔明詠巴講乜

剪頭髮啦好嘛

屌你老母詠狗

d女仔成日覺得自己襯得起

我生日願望係
一注中六合彩頭獎
包幾圍請巴絲打食飯

短髮要瘦先好睇

Me

Me la

我之前剪過我朋友話我短好睇d
我而家生長番 所以先想去剪番姐仆街

我了

晨早流流比人罵仆街

我9月果陣先剪到好短 轉個頭就生番出黎

決定晏d 影豬耳上黎報仇了

二手ok?

天琦粒水狗仲唔係仆街？

支持 唉放假 一陣去睇戲

咁咪再剪囉有咩問題

冰個鬧HEIDI

西瓜琦

但我眼訓唔想出去

IPADDDDDDDDDDDDDDD

放假都唉

番左7日放得一日 JUMP

女神噢

咁又去睇戲

佢由開始果陣唔回應轉到而家下下多謝媽媽

條女中學巧串

你都要畀時間人地接受架

客隊反cup

中學都唔串唔通出黎社會先串

有聽過下
而加潮流達人咁款
個個fashion week都有sponsor
Paris london new york

Gakki銀河第一

Angelababy 世界第一

我和

我和新垣。。。。。

兒女們係你地報恩既時候
想孝順我派我就得

那個了唷

不得了 陳瀅 女神

沖繩的女孩.........

叫聲特別大

四海之內襟兄弟

咪圍盧啦
請gchi我盧

呢輯相好正 save哂

阿迷子好波

J死我了

腳板

拋波露腳 g相

父啊
多謝你的祝福

個時睇呢輯相 都未知佢係邊個 正係知道不得了

heidi無野拋

同我召喚長子盧上水派我

了唷

係時候轉會過黎陳瀅

晨早流流 唔得掂

不了 咁我都係訓教算

gif呢

但見佢著衫好似都有小小架會唔會平到好似男人咁

雞屎忽

同你差唔多

腳？

啲奶假㗎！！！！

轉會過黎未

法官大人...

對腳又長又白又靚

中2雞排妹多d

Gchi

生b果輯相 我係報紙睇到

真係小小咁多

整容怪！！！

AAAAAAAAAAAA

Me返緊工

大咪又係比何生

留低先

屌訓教了 好撚攰

早抖了

屌你

睇到塊pad唔開胃了

系

屌你老母尋晚波琴咁都cup到...

看了

屌
周圍都係妖怪

you

樓主

同志

早
btw 多謝ky琴日心水

[black]盧[/black]狗也不屌

jump

乙組波輸到想喊
訓左無買後面個d

6x22 中5關都好

禾睇中幾場刀冇買

勿jump

反了反了

KAKI是懶訓豬🐖

係我豬豬

但比我食左隻豬

淨係買左里昂10.5s 睇50分鐘就已經可以訓

矛人9up巧無聊

針撚晒

今日d波好似好易
整返個過5關 （好似諗太多）

啱啱出糧 唔洗jump住

日乙要繼續斬狗會！

😒

豬🐷

吐血了，我check返，初係10.5 1.85 1.85。。。。

好眼訓😣

8.5s

再訓

今日小妹要屠馬會了

醒啦kaki

等你比日本水
唔係賣你去日本騎尸火

瞓啦，在我懷內

支持

我要加公主了

我呸 我呸 我呸 我play

又出來搞笑

比馬
愛援

wing ba第一口搞掂

無飲酒wor

列仔升班是夢嗎

日乙 ky 買唔買

又做人妖

諗緊，買都係跟圖買

小妹轉性轉運

想跟少少同場

喜欣日本波超燈

日乙定律

終於叫做有得休息 捱左幾星期

要跟了，日本波唔識玩，睇親都返手，睇大，開細，睇細開大

想g

晏d打波 希望唔會猝死

Yes, 暫時睇好，晏啲confirm，你點睇？

食支煙先

今日都幾熱wor清

或者轉游水

盧狗第一次召集

55

同路bb

依場有啲興趣

gun u ok?

呢場不錯

好彩only

Lm

樓g 唔出1200??

邊場？

跟你

比馬

想g...

比馬愛援同kaki盧同哂路 心太定了

琴晚好野無買到訓左

山狗

比馬對家有大飛

岩岩@2.00 reload 變2.07
不過我都上左ship

1點有信心d

訓左覺。。。

Ky

買唔切 dklmhljc

昨晚5*1 差角大

跟咗個朋友買小小比馬

不死鳥輸波

我都打算skip 12點波

比馬睇黎似銀河母艦

我睇岡山綠雉 但我冇買 所以唔出了。。

同哂大家路

點買到呀大佬

棋后要大勝了

幾驚同你對左

上星期：不再玩日假了

盧又同詠對 我今次跟左盧

比馬上呀

再來6x22

綠雞1-0

射門

樓下5個買乜開乜

me

樓下是美男

好

日乙啲攻力係咪好低 好似成日都細球

盧美男

日本仔好狡滑 買細就會開大

遺傳左你

好球

又要搵KAYAN打救我

圍盧黨全面進場

仲細過我

ky jer盧

2017了 仲有人信佢

清算lo b

迷盧黨呢

點比較

成班迷盧針剩我一個

Sorry

你有冇提議

kaki你應我先啦
有事慢慢講

send me the link
i am just kidding

give me the group link

你比我試試你先

diu nei lah
u said u dont love small ball

又自私玩

應我先

請大家唔好jer我好手足盧b

咪係。。

G chi lo b

凹我都鐘意呀

為左你我拋開成見

。。想john

搵下先

真所謂盧b正low b

又乜成見呀

迷盧都無份。。。

仆街

講笑啦 邊有group

岩呀

臭雞黃左個

of coz

希望球探唔好響

Kaki a又好s又好b又好我都鐘意

對你族人既仇恨

全年重心 重中之中

yes

我係美女族

哈比日乙族

平胸先好 你識乜

咩叫A又好S又好B又好
A for？
S for 屎？
B for bb？

diu nei ngo siu jor

佢有語癌 唔好怪佢。。。。。

召喚平胸小妹了

比馬goal

Lo goallllllll

比馬糕 差愛援

billy ma 1:0

仲等我買十蚊nogoal

媽媽咩級數

比馬goalllllllll

樓主買咗比馬半大？

咩都好啦，最多你負責洗衫我晾衫

比馬好波

我也愛你了

咁快6.5

ky 同路？

媛交 失敗丸 上呀

0.5/1

要開始叫冰封入球

我都唔敢博，日乙好鐘意下半先入

迷盧黨上水了

不答你

不要再響

會唔會入大？

岩呀岩呀幫我嗌

媽媽覺得我呢條問題有深度
無派膠

盧狗學下野

突然2c

山口

[member]今天：
拿模
蒙特雷
比馬0.5/1
比馬2/2.5
綠茵
大分
德島
/member]

0.5/1 同 2/2.5

可能半場先

樓主on9

嚇死禾咩ky

燈水咪撚學人加密啦

gaki
成功愛媛

大就要跟跟了

1.03大大力gel

姐係入得2.5/3s 2.1？

琴晚

燈水都怕人燈親你

kaki

個細落得好快

又蝦我🚶🏻

我愛你

唔怕la

嗓卜

Dllmch

齊齊數錢

手25s 2.5/3s 8.5s 客w
nogoal[1st]已爆

上

笑左
@LO

愛援入未

金嗓子盧

今日同你同晒路

金lo

馬會幫你日日賺

嘿嘿

小妹幫你日日賺-.-

等我變身先

同路？

2.5s係入波果陣入？

早晨bb

收嗲啦唔餵奶，原來係冇波嘅

山狗goal未

狗bb

山狗不了

顏狗goalll

@2.15

都唔知夠唔夠奶水餵飽我地兩兄弟

入完再半場反cup

要入5.5了

咁晏先起身

收嗲啦哈比人

雷法本來想買大
但我上場買2.5 上半場八鯨02下半場無波唔敢追

日本波成日下半場先開始踢

難得放假 攰左好耐 去飲茶

兄弟 又自爆

4.5未

小妹勞動左一個早上了

上星期八鯨下半場一球都無

俾西面屌？

盧仔私料波膽8X1 又中

我隻狗邊會咁早起

爆馬會上限未

全世界都有啦-.-

不跟了

人唔笑 盧都吠啦

冰條牙？
有冇波琴4:2牙？
單買刀fat fat

手足比啲尊重

屌你1c

人笑盧都吠

梗係有

愛援1-0

呢場輸死了

愛媛1:0

媛交好波

m240b here?

Cd rom冇

冇人講我goal

我渣你

唉屌

失敗丸肯入波未

wow半大都收埋

kiki goallllllllllllgoalllll

愛2:0

kaki goal

竟然愛緩半大比馬都未半大

喂我諗起特雷斯登 點算

3.92 @50
😂

咪亂講啦

小妹波琴生性

希望今日呢度個個都win 大$$

山形山神半大cashed

講得好

sick buy wor
ngo dou yau buy

我都苦主之一

琴晚2條3串1 一條斷特雷 一條斷祖記

駁唔到

一陣睇春嬌志明

dllmhkjc

上呀成功

女神心水
1.東京綠茵

本身你想買咩😳

3c 5.5

齊心3c

Kaki 2:0

岩岩有5.5買？

高sir出現未？

一個下盤一個上盤你就咪鬼發春夢啦

有1.78無足水

一點重心冇了，回到上太空

愛x比馬

打和/反cup左既話我一世唔睬你

岩岩8.5b 有3倍 入左

驚呀？

咁就跟我

冇跟過佢

希望頂到

東京......

盧要左咩

下盤

下？我買左8.5s 1.85。。。

請問宿醉點解決 好辛苦

邊場

嘔落我個口到 快

不穩了你都要😂？

唔係有醒酒丸咩

不死鳥？

你真係好核突

搏一搏 單車都變摩托

綠茵 我估

樓主 2/2.5幾多倍？

好似2.05

對咗樓主 一早穿咗比馬

😅😅😅好幸福喎

盧咁鐘意必死鳥

😤😤😤😤

Kaki 你話下佢啦

估中了

今次唔跟盧了

..跟唔到

我唔得閒理佢 太核突 直頭係唔想望到佢

要兌現琴晚承諾了
逐場逐場買😣
我1點要忍手。。

小睡片刻88

88

三神唔中我call樓主

落街食個譚子先

刺狗不了
整傷我Nash bb

勇屎不了
只係識踢蛋蛋

做人好累

Kung fu

Do people ho painful

支持我勇衛冕

亞軍

成功丸 大分

勇一定打爆騎啦

無Kd 都有mcgee

十卜

Gaki goal

又有c[black]不死鳥[/black]

成功 1:0

real？

8.5s 頂實

GUN m Ba

頂實！

無啊，因為真係唔係好鐘意買細，次次都爆一角

有6.5了

kaki goalllll

Billy ma 愛援頂實 three god gogogoggo

Gaki goal
成功 20

成功丸2-0

kaki 勁

kaki i love u

放假？我仲返緊工呀，今日仲要OT...

我一陣先番工

大分

Kaki係莫b?

不死鳥10

Bird 1:0

Diu 必死鳥

必死了GOAL

大分三神 0 - 1 京都不死鳥

.......dllm

不死Goalllllll

跟左樓g大分 加油

又話訓既？

訓未呀ching

琴日買唔切祖下盤 之後1:0果時買細波當下盤

who lol...

嚇到彈起咗😂😂😅

希望贏到 而家見到2:0我都驚😅

莫b日水好勁

重心好波，雖然回到飛天

入左少少6.5 1.98

走啦 呢度三神主場

我買左

愛媛入多球比我收埋個全大

入左7.5s 點算

mola mola

13:00 keep住呢個比數完場啦

乜都買唔到

個心跳得好快，較靜音算

不了

無問題，我本身都想入多口，似7c-8c完

8c完jump

買好多？

再有6.5我入

你買果陣幾多賠 回到幾多賠呀？

發夢姦緊詠巴女友，無啦啦叮咚叮

驚撞車，不過記得莫b迷gakki-.-

綠g追和可以嗎

1.7x>1.8x

莫狗有鬼轉名

icic

圖？

有無買8.5s？

想知

759多人到 七折姐

要跟了

吾識人了。。想r fd刀r吾到😭

唸唸可以串埋

但我係kaki😣

🤣🤣🤣🤣

兩個都係我老婆不用分那麼細

大分加油呀

對咗

大分cup佢老味 咪輸比隻柒鳥同盧盧

gchi

😅😅😅咁大仇口

岩 屌死隻垃圾雀

水户1:0

場日假80分鐘後可能有多粒

6.5就快兩倍，想入了

盧加油

二點有冇人要，唔要我睡了

來

你出我跟

話我high b先

MEEEEEEEEE

high b

唔係同盧盧大仇口 係同柒鳥大仇口 我買親佢都輸

要兩點

法國我係咁豬

禾刀系

制鐵主勝

GCHI

pm

Gunnnnn

Bee 0/3
Bird 1/3

垃圾ky乞水 不了

幾時先可以星期六日放假去屌球

大分cup佢老母啦

入咗6.5

J1 J2 無盧水就不買了

我無啊

屎頭霉西要少少啦😂
我串晒落比馬不死冇錢買

為咗你我可以嘔返半格出嚟

竟然係呢隊

冇錢買，睇係咁睇
唔啱就skip

係愛呀盧

今早又cash out左，可能會...

屎忽痕就搵我啦

大分準備入

Approved

有

講咗😅😂

山口雷法 1 - 2 長崎成功丸

fake

唔明

波琴

比角

三神74控都唔入

千葉市頭，之前有上過波po先明😂

Same road

儲氣cup

有冇入即場6.5b 成3倍啊

支持你，買少少主win算

廿蚊好喇

不了 呢隊系波

知道

5.5 6.5

5c 差兩c

5c

快快快

頭先6.5 3.05

法國KY愈來愈屁孩

FC愛媛京都不死鳥大分三神山形山神入波呀

2.3x 入咗了

大分已經7c

高蛇

Why u a so late today

6c 差1c 快快快

What's that mean?

公廁路

話你小學雞學咩做人老師

買極都買唔到角大屌

龔嘉欣午餐食咩

搞點

me 處之泰然

午餐肉

不死了仲領先緊 訓陣起身收錢了

連c

你係處女添老姑婆

7c 厲害厲害

去到拎先話一早停左魚枊

Same

買左十次都唔到

8c

成日食大家樂

你都要食大家樂，真可憐

哇屌 無啦啦要練心

米系

6.5
8.5s 又練心

9c

三神杯未

大8

唔係大家樂

懷疑ky係關羽雲長老婆關平老母潮州辣妹陳淨心

平仔

無買

湯意，一粥麵？

又係臨尾爆角

Gaki goal
成功30

D角假到咁

咩黎

Jump

屌你上連登淨係入呢個post?

我盧好球

😅😅😅😅😅😅😅

笑左 姐係話ky日日食屎姐盧仔

千葉市原好似幾安全

8.5s無啦啦練心

你係老雞狗也不吊

不過好多大陸人

一粥麵咪又係美心

sorry law

知驚喇咩？留堂罰抄

又對😂😂

Thx

9c jump

對左

2:0

都估到有波入
0-2

比馬easy汁

盧b要千葉?

岡山綠雉 0 - 2 湘南比馬

上面有講，睇啱！冇錢買

冇補到

一粥麵好似係大家樂

比馬爭球

8.5s咁都爆

真係wor...7jor don't Push

對邊場先

又對.....

2點推咩

比次機會，混淆咗

恥笑開始

kaki又贏

一上水就捉到盧

唔好笑7我盧

笑少少好喇

比馬6.5大
失敗丸勝gel

More

wait
i need to go out
make up gun

1400呢

叻豬

大分波琴上呀!!!!!!

Why唔讚我

千葉市頭

早晨

早!

得到同樣快樂串五金大波

兩點要咩

咩係屎頭霉西

GOOD DOG

吹漲8.5s 6.5
咁都要豬水位

千葉

Gun

屌你平胸
擊殺我

同kaki lo 對左，可以點補

Guned

之前英超先輸過1場比你

邊個jer妳

馬會又豬比外圍

喂也唔準抄我format呀 你用其他方法啦

好登對

接收差買唔切

我老婆Kaki好鐘意扮弱者，日日恰9禾

女權主義

竹門對竹門ar baby

唔得呀你點都改下啦 人地會搞亂

冇晒樽鹽

個角球盤同出面差成粒

同樓主同路 同kaki lo對 好辛苦

我同你邊有分架

我都無買曼狗
不過我覺得講傷兵潮曼城要讓一球先唔買

又爆1C

胸部？我睇

我都睇

+1

浦項制鐵 0 - 1 尚州尚武

屌 蒲鐵被goall

btw 2:1 波膽

大球上

買左大波波 gogogo

咁快 好攰呀
唔想一開波要嗌反cup

本身估客隊入唔到波
買左2:0同2:1😂😂😂😂

俾多2粒

9.5 2.17

KY gogogo

大fun cup呀

dragon 2/2.5

想入8.5b就刷

Ky我有d嘢想請教你

你專心屌細路啦
係咪今日最忙？

訓啦清

點飲奶?

盧又 goal

bird 2:0

你食s？

大分三神dllm